其實有好多警察都好好

話說今日係葵芳見到有個警察好好心幫阿婆執紙皮，仲好溫柔咁叫佢小心啲。
所以希望你地唔好以偏概全，每行職業都有好人同壞人。

會唔會呢d係小數

好多？

兩個叫多？
睇吓新聞睇下有幾多休班犬偷野叫雞唔比錢

巴打慳返啖氣賞月啦
呢度盲反到極致

證據呢？
定係就係兩個咁大把呀
返到差館老強少女唔通又俾你影到咩

話說今日係葵芳見到有個倫敦金買賣師好好心幫阿婆執紙皮，仲好溫柔咁叫佢小心啲。
所以希望你地唔好以偏概全，每行職業都有好人同壞人

你識晒全港三萬幾個警察？
點得出呢個結論？

看圖作文？

正解
喺連登開po讚警察同澳門就預咗老母唔得閒

係咪撞到阿婆架私家車

多你老味 警察就係得一種 黑警

只能夠講，你口中所謂既『好』，其實好低層次

屌你老母啦

收皮啦屌你老母
你試吓牽涉到政治吖
乜鳩都係你錯呀

楼主说的好，还有照片为证

放心祖国不会吝啬五毛钱

有證有據都話盲反？
屌你老母你條撚樣就真係盲反啦

有證有據
獲獲一有差佬死，無論意外，病，乜都好
呢度一律熱烈地彈琴熱烈地唱
唔會去理死者咩職級咩崗位做過乜
仲學人話有證有據

咪就係知你做過狗囉

乜嘢職級崗位有乜分別？
我淨係知四萬個警案有三萬幾個都支持罪犯朱經緯

影唔到你又會知？ 你識天眼通？

話說當日係德國見到有個元首好好心俾咗好多唔同嘅insurance 俾當地工人，仲好溫柔噉同佢地講國家會照顧佢地
所以希望你地唔好以偏概全，每個黨派都有好人同壞人。

2009年淫警警署內強姦少女判囚13年

原來仲有幾年就放返出嚟，好危險

小事執紙皮
大事用棍打柒你